msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: collective.geo.mapwidget\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-01 19:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-09-11 15:30+0800\n"
"Last-Translator: Jian Aijun <jianaijun@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sf.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Chinese Simplified\n"
"Preferred-Encodings: utf-8\n"
"Domain: collective.geo.mapwidget\n"

#: ../interfaces.py:59
msgid "A mapping from layerids to ILayers"
msgstr "从 layerids 到 ILayers 的映射"

#: ../interfaces.py:85
msgid "A mapping from mapids to IMapWidgets"
msgstr "从 mapids 到 IMapWidgets 的映射"

#: ../interfaces.py:53
msgid "Additional Javascript code inserted after the map widget."
msgstr "额外的JavaScript代码，插入到地图小部件之后。"

#: ../browser/controlpanel.py:70
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: ../browser/controlpanel.py:71
msgid "Advanced configurations"
msgstr "高级配置"

#: ../browser/controlpanel.py:133
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../browser/controlpanel.py:103
msgid "Base settings"
msgstr "基本设置"

#: ../maplayers.py:82
msgid "Bing"
msgstr "Bing"

#: ../maplayers.py:94
msgid "Bing Aerial"
msgstr "Bing 卫星"

#: ../maplayers.py:100
msgid "Bing Hybrid"
msgstr "Bing 混合"

#: ../maplayers.py:88
msgid "Bing Roads"
msgstr "Bing 路况"

#: ../browser/controlpanel.py:153
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../interfaces.py:41
msgid "Class attribute"
msgstr "类属性"

#: ../browser/controlpanel.py:110
msgid "Collective Geo Default Settings"
msgstr "Collective Geo 默认设置"

#: ../profiles.zcml:12
msgid "Collective Geo MapWidget"
msgstr ""

#: ../browser/controlpanel.py:105
msgid "Configure Collective Geo Settings"
msgstr "Collective Geo 设置配置"

#: ../browser/controlpanel.py:109
msgid "Configure element"
msgstr ""

#: ../browser/controlpanel.py:25
msgid "Default map position"
msgstr "默认地图位置"

#: ../interfaces.py:63
msgid "Enable default layers."
msgstr "启用默认图层。"

#: ../profiles.zcml:12
msgid "Extension profile for collective.geo.mapwidget."
msgstr ""

#: ../browser/collectivegeo_macros.pt:67
msgid "Find places"
msgstr "查找地点"

#: ../browser/controlpanel.py:108
msgid "Geo Settings"
msgstr "地理设置"

#: ../maplayers.py:106
msgid "Google"
msgstr "Google"

#: ../maplayers.py:118
msgid "Hybrid (Google)"
msgstr "混合 (Google)"

#: ../interfaces.py:64
msgid "If set to true, the default IMapLayers implementation adds all enabled default layers from the geo settings tool."
msgstr "如果设置为true，默认的 IMapLayers 实现将从地理设置工具添加所有已启用默认图层。"

#: ../browser/collectivegeo_macros.pt:82
msgid "Insert the name of the location you are looking for and then click on search button. When a list of results will appear you can click on a location from the list to set the coordinates."
msgstr "要搜索地址，请输入地址并点击“搜索”按钮（或按 Enter 键）。搜索结果会显示在列表中，您可以单击列表中的一个位置来设置坐标。"

#: ../interfaces.py:96
msgid "Javascript code which returns a new instance of this layer and does not expect any parameters"
msgstr "Javascript 代码它返回这个层的一个新实例，并不带有任何参数"

#: ../interfaces.py:52
msgid "Javascript extras"
msgstr "额外的 JavaScript"

#: ../interfaces.py:95
msgid "Javascript factory"
msgstr "Javascript 工厂"

#: ../interfaces.py:24
msgid "Javascript to configure layers."
msgstr "使用 Javascript 配置层。"

#: ../browser/controlpanel.py:91
#: ../interfaces.py:58
msgid "Layers"
msgstr "图层"

#: ../browser/geopointform.pt:10
msgid "Manual settings"
msgstr "手动设置"

#: ../interfaces.py:84
msgid "Map Widgets"
msgstr "地图小部件"

#: ../interfaces.py:34
msgid "Map id"
msgstr "地图 id"

#: ../browser/collectivegeo_macros.pt:69
msgid "No corresponding geographic location could be found for the specified location, possibly because the address is relatively new, or because it may be incorrect."
msgstr "在指定的位置无法找到相应的地理位置，可能因为地址是相对较新，或者它可能不正确。"

#: ../maplayers.py:57
msgid "OpenStreetMap"
msgstr "OpenStreetMap"

#: ../interfaces.py:25
msgid "Returns some js-code to set up available layers."
msgstr "返回一些 js 代码来设置可用层。"

#: ../maplayers.py:112
msgid "Satellite (Google)"
msgstr "卫星(Google)"

#: ../browser/collectivegeo_macros.pt:78
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../browser/controlpanel.py:48
msgid "Set default styles for geographical shapes"
msgstr "设置地理形状的默认样式"

#: ../browser/controlpanel.py:26
msgid "Set the centre point and the zoom level of the map used when the system cannot use any other point to center the map (e.g. when displaying the map to georeference an item for the first time)"
msgstr "设置地图使用的中心点和缩放级别，当系统不能使用任何其他的点作为地图中心时候（例如在第一次给一个条目显示地理地图时）"

#: ../browser/controlpanel.pt:14
msgid "Site Setup"
msgstr ""

#: ../browser/controlpanel.py:47
msgid "Style"
msgstr "样式"

#: ../interfaces.py:47
msgid "Style attribute"
msgstr "样式属性"

#: ../maplayers.py:124
msgid "Terrain (Google)"
msgstr "地形 (Google)"

#: ../interfaces.py:42
msgid "The html element class attribute."
msgstr "Html 元素类属性。"

#: ../interfaces.py:48
msgid "The html element style attribute."
msgstr "Html 元素样式属性。"

#: ../interfaces.py:35
msgid "Used to identify the map in the dom-tree and to lookup an IMapWidget component if necessary."
msgstr "用于在 dom 树中标识地图和查找 IMapWidget 组件，如有必要。"
